控方指女童疑遭生父舉高 頭撞天花板逾10次

屯門5歲女童「臨臨」陳瑞臨疑慘被親父繼母虐打致死，其生父繼母被控一項謀殺罪，案件今在屯門法院提堂。控方庭上透露，警方調查時不但發現有血跡證物，更在女童8歲兄長在口供得知，男被告曾把女童舉高，至女童的頭部撞天花板10多下，兩被告亦曾抓住女童的手腳左右搖晃。裁判官將案件押後至3月6日以供警方作進一步調查包括作科學鑑證及索取兒子的醫療報告及女童死因報告。

陪審團到時可能好快達成一致意見判呢兩條人渣MK

個哥哥一定好大陰影

想知點解咁憎個女

愛女成恨

有偏見不能做

呢單野, 好難無偏見喎

呢單野應該要死刑, 你話我係me too都咁話

咩人可以對呢單案冇偏見？

香港因為呢d人立法死刑唔值得

專業法官

反而法援唔該唔好幫佢地

我2018年最想見到既新聞係有3個囚犯不約而同被拋上天花撞穿頭10次及利器貫穿脆弱部分

又係呢d 臭mk 上網就打卡呃like
現實就打到仔女仆街

相信冇律師願意同佢地辯護。 法援都係咁話。

證據確鑿，只怕中立者去到法庭都會忍唔住打人。

我覺得似係識左後母之後
成個人變哂
2015年d相笑得好開心喎